遊行一完左，叫人同泛民團結D人消失哂？！

去哂邊？

唔係叫人團結一致咩？

係咪等下次補選再浦頭？